https://web.archive.org/web/20021212090814/www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi

### [9002] OREO	2002.12.12 THU 17:30:06　
	
こんばんわ！
９０００番を狙おうと、時間を見計らっていたのですが・・
うわ～ぁやられてしまった☆無言のパンダ様に！σ(^-^;)

＞８９９１＆９０００無言のパンダ様
９０００番、おめでとうございま～～っす！！＼(^0^)／
里奈様の美麗イラストゲットですね！うらやまし～☆
いつかクーパーを手にしたら、誰にコスプレしようかなぁ。（笑）髪ショートだし、香ちゃん？（ダメ？？）

＞８９９９sophia様
えぇ～！！クリスマス＆バースディプレゼントで、グアムですか？？いいなぁ、いいなぁ、すごいうらやましいですp(>_<)q私も雪国を抜け出して南下したいデス・・・

＞８９９８千葉のＯＢＡ３様
潮来は暖かいみたいですねぇ～☆結構県南は暖かいのですよね。でも私の地元は県北なので、結構寒いです。滝が凍るのですよ。それがキレイだったりするんですけどね☆

＞８９９６将人様
ホント、ボディはそのまま残して、中身だけ変えてくれたらよかったのにってすごい思います・・・(-_-;)
お父様素晴らしいですね！ＭＤを扱えるとは！！私の父、車の中身のこと、やたら詳しいくせに、家電製品になると、操作からして扱えません。車よりか易しいと思うのですけどね☆

＞８９９５里奈様
ホント、どうしましょうねぇ・・・σ(^-^;)やっぱり一目拝見したいのですよね。里奈様の年賀状の絵を。デジカメででもＯＫですので、メールで送っていただけませんか？？

＞８９９３たま様
急ぎでカキコor気が抜けてカキコだと、英語と日本語混じってしまうのですが、そんなミス（笑）を「勉強になる」と言ってくださって嬉しいです(^-^)私も気楽にカキコできますしね～☆

＞８９９２いちの様
ホントに忙しいときって、「１日２４時間って誰が決めたんだ～！！」ってくらいに思いますよねぇ・・・でも、今日が本番グループ展！今までとても忙しく頑張ってきたことですし、きっと成功してると願ってます！！

今日は１日中雨でした・・・信じられません。１２月なのに、雨なんて・・・異常気象です。市内にあるスキー場も雪が無くて困ってるらしいです・・・それでは、また♪

### [9001] 無言のパンダ	2002.12.12 THU 14:28:41　
	
先ほどはすみませーん！(^^ゞ内容のない書き込みをしてしまって・・・。
ソッピーさまの「８９９９」をみた瞬間あまりに興奮してしまって、つい欲に目がくらんでしまいました(~_~;)
だって欲しいんだもーん☆里奈さまの美麗イラスト♪
それではレスです。

＞いちのさま（８９９２）
いよいよ今日はグループ展なんですね！おめでとう～(^o^)丿
課題もあって今日は睡眠不足のようですが若さで乗り切ってくださいね(^_^;)
そして「ピュア」ないちのさまにひと言。
「俺は何のためにこの世に生まれてきたのか」・・・それはここのみなさんに「イジられる」ため♪（笑）

＞たまさま（８９９３）
コラ－ッ！呼び捨てェ～？！こりゃ完全に私を「動物扱い」してるな！(>_<)ま、いいや、どうせパンダだし・・・
ところで千葉のＯＢＡ３さま同様「Ｗｅｂクリエーター」って何？聞いたことはあるんだけど、私には無縁のひびきだったんで記憶に残ってないのだ！（何いばってンだ？！^_^;）

＞里奈さま（８９９５）
そういうわけで「９０００番」ゲットいたしましたーーー！！
ありがとうございまぁ～す！私ンとこでは親パンダ☆子パンダ両者共ハッピーになるので「ひとつぶで二度オイシイ」よ♪
なんだか年賀状をかなり力作してくださるそうですが（嬉！）くれぐれもガスの吸いすぎには気をつけてくださいね！（心配～）

＞将人さま（８９９６）
将人さまのお父様はススンデますね～！ＭＤですか～☆（今や当たり前？！）私はすんごい昔のカセットもまだ捨てられないでいます(^_^;)特に高校時代に友達からメッセージを入れてもらったカセットは宝物です(^^)でもいつかノビて聞けなくなってしまうのかなぁ？
今うちにあるＣＤラジカセ（Ｗ）はドラマティックマスター２を聞くために買ったものなんですが、今カセット部分は壊れていて使えません（でもＳがもう一台あるので録音は可能）それもＷカセットが両方！修理すると片方に１万円くらいかかると言われて、そのまま放置しています。(^^ゞ
ＰＳ：ＣＤブック見つかるといいですね☆

＞ソッピーさま（８９９９）
ハイ～♪スペシャルスーパーラッキーな無言のパンダで～す♪
お祝いありがとうございますm(__)mこれもひとえにソッピーさまのおかげよ(^_-)でもソッピーさまったら来年早々ハッピーなことがあるようなので、これはしあわせのおすそ分けかナ？

ではでは(^_^)/~

### [9000] 無言のパンダ	2002.12.12 THU 13:33:59　
	
こんにちわ☆

きゃあ～！もしかして９０００番ゲットォ～～～！？
・・・さて送信！(^^)vどうだろう？どうだろう？(^_^;)

### [8999] sophia	2002.12.12 THU 10:41:48　
	
こんにちわ。
豊橋はなかなか雪が降らないところなので
雪が降る光景は見たいけれど、寒いのは嫌だ、という我がままモンです＜＾＾；＞
年末にに向けて掃除しなきゃいけないのに手足がうごいてくれません（泣）
誰か代わりに掃除とかしてくれないかなぁ・・・・

＞（８９８９）里奈様
「９０００」だけなの？
里奈様の『超スーパースペシャルビューティフォーハイパーイラスト』（長い？）もらえるのって。
宝くじでも前後賞あるんだから里奈様も前後賞ください！（むちゃくちゃこじつけてます：苦笑）

＞（８９９３）たま様
Webクリエーターの試験とな？
私はてっきり「良い妻」になるための試験かと思っとたわい（笑）
受かったらぜひ発表してくださいな！！
素敵な（？）おめでとうプレゼント用意しておくから＜＾＾＞

ちょっとうれしいことがあるので自慢になってしまうけど（汗）カキコさせてもらいます。
来年（２００３年）１月下旬に『グアム旅行』いくことになりました～♪
クリスマスと（私の）誕生日のプレゼントということで、だんながＯＫしてくれたんですぅ♪
２年前の誕生日にハワイ行ったばっかりだったので「いいの？」って感じですが、同居の義父母が元気なうちにでしか
出かけられないので、だんなのＯＫがでました。
あ～も～うれしくって！！
・・・はしゃぎまくりのカキコで申し訳ないです。。。。
どーか、アホな奴ってことで許してください　m<_ _>m

今週はＡＨないから寂しいなぁ・・・・
それでは皆様良い週末を。

きっと私の次の方が「９０００」ＧＥＴのスペシャルスーパーラッキーな方だと思われますので、
おめでとうございますぅぅぅぅぅぅぅぅぅ♪♪♪
先に言わせていただきました＜＾＾；＞

### [8998] 千葉のOBA3	2002.12.12 THU 09:14:53　
	
おはようございます！本当に寒い日が続いています。今こちら外気温ー１度だって。ちょっと千葉のこのあたりでは信じられない寒さです。

８９８８　たまさま　なに？試験だったの？実は最近ある試験を受けみごと玉砕したワタシ。くそ、玉砕菌をうつしてやるんだった。で、Ｗｅｂクリエーターって何？（そぼくなぎもん。）

８９８９　里奈さま　えーーー！９０００番ゲットの人にイラストプレゼント？まて、↓の将人さまが８９９７やん。うーーーん。今は時間ない、このあと仕事行く前にもう一度これるか？？？

８９９０　ＯＲＥＯさま　いやー、ホント寒いんです。でも昨日行った茨城県潮来市あたり（また行っちゃった。）は、こちらより暖かいんですねー。雪降った形跡もないし霜も降りてない。ますます気に入りました。

８９９４　いちのさま　うちの受験生は息抜きっぱなしよ。センターまであと一月ぐらいなのにねー。グループ展って今日なの？成功を祈るぞ！！

８９９７　将人さま　クイズその２がわかんないーーー！むずかしいよーー！

はっと気がついた、今日木曜日なのね。バンチのない木曜は無意味だ・・・。あーーー、脱力。

### [8997] 将人（元・魔神）	2002.12.12 THU 02:23:15　
	
＞[8978] chikka様　2002.12.08 SUN 21:35:36　
アニメＣＨの脚本をされている方って、今はガンダムシリーズ
とかされているんですね。
アニメＣＨやＡＨは、出来ないのかな？
あっ、でも当時のアニメＣＨの方とか、有名な方では無くて
新人とか名前は知られていない方でも、ＣＨやＡＨなどに
愛情を持って、作ってくれるスタッフの方が作られる可能性が
あるかも？

＞[8981] sophia様　2002.12.09 MON 11:38:25　
友人だった人、ホントに「少しは世界平和の役にでも立つような
ことをしればいいのにねぇ・・・・・」って、思いますね。

＞[8983] Ｐａｒｒｏｔ様　2002.12.09 MON 17:41:42　
ネット荒らしとかは、困りますよね。
僕のＨＰは、しつこいぐらい「荒らししないで下さい」という事
書いていたでしょ。一時期は、酷かったんで。
今は、そういう事は落ち着いていますので、大丈夫ですよ。

ＣＨのクイズの1話は「1」ですね。
リョウがモグリのカケをして10万円パーにしたんでしたっけ？
また、色々クイズやって下さいね。楽しみにしています。

僕もやってみようかな？
ＣＨクイズその1、
アニメＣＨで当時アイドルだった元・おニャン子クラブの方が
ヒロインの声をされたのは誰？
1.映画女優・佐藤由美子　　　　2.アイドル・松村渚　
3.ニュースキャスター結城礼子　4.写真モデル・手塚明美

ＣＨクイズその2、
ジャ＠プ連載時にアニメ版ＣＨが放送される事を表紙で
ニュース速報されたのは誰の回？
1.映画女優・佐藤由美子　　　　2.アイドル・松村渚　
3.ニュースキャスター結城礼子　4.写真モデル・手塚明美

ＣＨクイズその3、
北条司先生の短編に出演したのは？
1.映画女優・佐藤由美子　　　　2.アイドル・松村渚　
3.ニュースキャスター結城礼子　4.写真モデル・手塚明美

ＣＨクイズその4、
ＣＨアニメで、アニメ版キャッツアイの瞳役の戸田恵子さん
（アンパンマンやショムニなどに出演）がされたのは、
1.映画女優・佐藤由美子　　　　2.アイドル・松村渚　
3.ニュースキャスター結城礼子　4.写真モデル・手塚明美

・・・同じ4択の回答欄で手を抜いてます。（汗）(^^；
これは調べてみて貰って、かまわないですよ。
僕が、このクイズを出す時に、CDドラマティックマスター2の
データ集を調べて、確認をしましたので・・・(汗)(^^；

＞[8985] 里奈さま　2002.12.10 TUE 00:46:41　
今のお仕事のお店のバイトの人、だらけているんですか？
1月で閉めるって言われてましたけど、

もう閉まると聞いて、店のバイトの人がだらけている？
店のバイトの人がだらけているから、売れないので閉める？

何か矛盾のような感じですけど、だんだん悪い方向へ行く会社
などの無限ループのパターンに、はまり込んでいるみたいですね。

まあ、僕も、マジメじゃなく、だらけている方のダメ人間ですので
人の事は言えませんけどね。

里奈さまの年賀状欲しいですね。もう締め切られているかな？
しばらく過去ログばっか見て、掲示板に書き込みしてなかったので

＞[8988] たま様　2002.12.10 TUE 20:35:34　
今週は、バンチ無いんですね。
いつも、バンチを見つけたら、表紙をじっくりみないで、
買っている為に、何度か、同じ号を買ったドジをしてました。

＞[8995] 里奈さま　2002.12.12 THU 01:35:20　
『年賀状＆９０００番ＧＥＴでプレゼント企画』は、ちゃんと
見ていますよ。
里奈さまのイラスト、ＧＥＴできないかなって思ってます。

ＨＰのイラスト描いてなんて、注文しているのに、さらに
頼んで申し訳ないですね。

### [8996] 将人（元・魔神）	2002.12.12 THU 02:22:56　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8973] 里奈さま　2002.12.08 SUN 08:01:18　
里奈さまのＣＨイラストを、僕のＨＰに使わさせて頂いた事
嬉しいと言われて良かったです。

教師バージョンの絵、お仕事でお忙しいと思いますので、
時間とか気持ちとか余裕のあった時で、かまいませんので
急ぎませんので、よろしくお願い致します。

ミニコントは、何日もかかって、この掲示板の過去ログを
見直ながら作業して、今のところ11/5頃の話まで
僕のＨＰに掲載しました。

Ayu様が修学旅行から帰ってこられるまでに、全部HPに掲載しようと
思っているのですが、ずっと過去ログを追いかけてパソコンの画面
を睨んでいるので、ちょっとシンドクなって疲れてきて作業が
遅くなってきてます。(汗)(^^；　スミマセン。

自分の書いたミニコントとかは、ついコントをさらに追加するとか
手直しするとか、色々と手を加えて作業してしまって、余計に
手間がかかって作業が遅くなってます。（汗）(^^；

たぶん、ページによって手の加え方で、元気なので調子に乗って
色々手を加えた部分と、疲れてきて、単純作業でただ丸ごと
写しただけってのが、ハッキリ分かるかも・・・(汗)(^^；

ただ最初は、ミニコントだけ掲載するつもりだったんですが
この掲示板の皆様の感想などのレスも、載せています。
レスの中に「○○の話できませんか？」とか「FCのキャラで」とか
があって、次のミニコントのキッカケになった物が、色々と
ありましたので・・・。

「ここの公式ＨＰの掲示板に書き込んだだけで、僕のＨＰに
　掲載されては困る」という方がおられたら、できるだけ
早く消しますので連絡して下さい。

「載せても良いけど、この話題だけはプライベートで
　恥ずかしいので消して欲しい」というような事で一部だけでも
消しますので・・・一応、この公式ＨＰの掲示板の番号と
書き込んだ日時も、写していますので、それを指定して教えて
頂ければ、できるだけ早く消すように致しますので。

＞[8974] OREO様　2002.12.08 SUN 11:03:07
試験が終わって冬休みなんですか？いいですね。
バスが路駐して、マクドに入るんですか？いいのだろうか？

ミニクーパーは、先週の土曜日のチャットでも言いましたけど
生産する会社が、変わったそうですよ。
CHの前の車ははイギリスのローバー社だったかな？
だいぶ前から生産中止の話が、あったそうなんですが、日本で
人気があったので、延長されていたそうです。
(CHの影響だったんでしょうかね)

それが今はＢＭＷ社か、どこかに移って、作り直されたそうです。
出来るんなら、あの正面から見て、ニッコリ笑っているような
外見のデザインは、そのままで、車のエンジンとか中身だけ
最新の仕様にするなんて、出来なかったんでしょうかね？

僕が車を買う時も、ミニクーパーを考えたりしたんですが
軽のス＠キ・ワゴ＠Ｒってのを選んでしまいました。
それまであった父の車は、ボ＠ダの軽のラ＠フという25年以上前
の車だったんですが、なんとなくミニクーパーに似たイメージの
デザインでしたよ。
父の車が、25年以上乗って、まだ走行距離を1万キロ走ってない
とか言っていたんですが、息子である僕が、当時新車で買った車も
もう7、8年たつのに、まだ走行距離6,000キロを走ったかどうかで
普通なら1年ぐらいで走る距離やろ～って言われてましたけどね。

＞[8975] いちの様　2002.12.08 SUN 13:46:45　
展示会、課題の提出と、色々とあって大変ですね。
僕が教えていた頃のパソコンは、今のWindowsとかMacとか出る前の
MS-DOSという古い時代のパソコンで、
しかも自分の会社の部分だけの看板用の、
今で言うワープロとイラストレータやＣＡＤのような図形ソフトと
スキャナーの読みとりだけの組み合わせで、しかも独自仕様で
操作が全く違う物だったので、
今の新しいパソコンとかは、全然分からないですよ。

ワードとかのワープロや、エクセルとかの表計算ソフトなどの
ビジネスソフトも、使った事ないですし。

＞[8976] 無言のパンダさま　2002.12.08 SUN 17:29:20　
ＣＤブックの件、気をつかって頂いて、すみません。
僕もオークションで捜してみますね。

僕は、まだカセット使っていますよ。
車とか、ウォー＠マンのような携帯プレイヤーとかラジカセが
がカセットなんで

妹や親父は、僕とは別に、ラジカセと携帯プレイヤーを買って
もうＭＤとかに移行しているみたいなんですが・・・
親父は古い落語とか音楽のカセットテープを、時々時間を
見つけては、ＭＤに移し直してます。

今は、パソコンで音楽ＣＤから、ＣＤ-Ｒに写したり、
パソコンの中に3000曲ぐらい保存して、ジュークボックスのように
順番をデタラメに（ランダムに）再生させたりする事が多くなって
来てますね。
コピー防止ＣＤも増えてきて、写せなくなってきてますけど。

＞[8977] TAKESHI様　2002.12.08 SUN 18:58:52　
「壁紙アニメ」って、ＣＨとかの絵もあるんですか？
今度、捜してみようかな？

＞[8978] chikka様　2002.12.08 SUN 21:35:36　
アニメＣＨの脚本をされている方って、今はガンダムシリーズ
とかされているんですね。
アニメＣＨやＡＨは、出来ないのかな？
あっ、でも当時のアニメＣＨの方とか、有名な方では無くて
新人とか名前は知られていない方でも、ＣＨやＡＨなどに
愛情を持って、作ってくれるスタッフの方が作られる可能性が
あるかも？

### [8995] 里奈	2002.12.12 THU 01:35:20　
	
世間は師走なのか？
『忙しいのは自分だけ…』と　いつも勘違いしてる里奈２３歳。
やっぱり皆忙しいんやねぇ～☆
せっかく『年賀状＆９０００番ＧＥＴでプレゼント企画』を
企てたのに　誰も見てへんにゃったら一人よがりやん！
　　（◎_◎；）おいおい…

☆８９９３　たま様
あっ。無言のパンダ様を呼び捨てにしてるぅ～！
やぁ～い　やぁ～い♪（小学生）

里奈の純攻撃に反抗してゴロウで来たか！？（笑）
でも里奈をキタキツネのコンにせんといてぇー！
あぁぁーもう！キツネでもなんでもエエから、北海道行きたい。
北海道じゃなくてもエエし現実逃避の旅に出たいわぁー。
せやなぁー…空飛ぶ機関車で見知らぬ星へ…
そうそう、そして機械の体をもらいに行くねん！
って…あれ？里奈の頭の中も師走やろか？飛んでもうてるわ

☆８９９２　いちの様
ぎゃふん☆それどころじゃないってか！？
里奈のことなんて考えてるどころじゃないって言ったな！？
なんてヤなやつ！プンスカ　プンスカ　（￣□￣;）=3
まっ、これが師走ってやつやねんな。
いよいよ明日なんやね、展示会！
いちの頑張れ！ファイトだいちのぉぉぉー♪

年賀状、いちの様にも送らせてもらいまっせ★
実は、あまりにも絵が描きたい衝動にかられて、
仕事数日休ませてもらうことにしました。
年末年始休み無しで働くのを条件に！
皆さんには納得のいくイラストを１枚１枚描いて送りたいから、
わざわざ描いてた年賀状は却下して、新しく考え直してます。
おもいっきりＣＨな年賀状にしようと思ってねぇ～♪果たして描けるか…？まっ、それは年明けの楽しみってことで！

☆８９９１　無言のパンダ様
キャンセル待ち狙いも有りかも。
『てめぇー　譲れ　このやろぉー！』とかってゆう
壮絶なバトルが是非とも見たいものです。
そんなバトル起きひんやろうけどぉ～（笑）
そもそも、これが素敵なプレゼントかどうかにも提案した本人が疑問に思ってるからねぇ～。（じゃぁー提案すんなよ！）
どっかのアザラシが、住所教えるから『物よこせ。諭吉よこせ。当たりクジよこせ』って脅迫文を直接メールで送りつけてきたし…（笑）どこのアザラシだろうねぇ～？

☆８９９０　ＯＲＥＯ様
ハッッッ！！！　　（◎△◎；）!!
そうやった！ＯＲＥＯ様は海外に住んでおられるから直接年賀状やイラスト送るのは至難の技っ！こうゆう場合はどうすれば…？んー…。ＣＨイラストを送るのは難しいとしても、年賀状は今まで通りメールで遅らせてもらおうかな？でもそれじゃぁ～スキャナー持ってないしキレイな画像で見てもらえへんしなぁ～。この難題に里奈はどう挑むのか！？乞う御期待！（いや…マジでどうしよっかな…汗）


### [8994] たま　（追加）	2002.12.12 THU 00:14:00　
	
＞無言のパンダ様
ごめんなさい。
下のカキコで『様』を書き忘れてました。
┐('～`；)┌　ソーリー・ソーリー・ヒゲソーリー

### [8993] たま	2002.12.12 THU 00:09:06　
	
本当師走は皆さま忙しいのかしら？
カキコが少なすぎるのも寂しいものですね。
純…父さんは悲しいです　・　・　・　
あぁ～あぁ～あああああ～あ～

＞里奈さま　【8989】
９０００番ＧＥＴした方へ作品をプレゼントですってぇーーっ？！
（太っ腹やなぁ～）
ルールルルルルー（キタキツネのコンを呼んでるの）
あぁ～。自分でも何を書いてんだか、よぉ～分かりません。（汗）
支離滅裂です。フンガー。

＞OREOさま　【8990】
ＯＲＥＯ様が時々書いてくれる英語・・・勉強になります。
「Ｄｏｎｅ」は「終了」？
「アグリー」は「可愛くない」？
勉強だと覚えないけど、カキコの文章だと覚えることが出来るよ。
ミニクーパーは私も好き。
日本にも軽でミニクーパーっぽく作ったのとかあるよね。
でもやっぱミニクーパーが断然カッコイイ。（壊れやすいって所をなんとかしてくれたらなぁ～）

＞無言のパンダ　【8991】
あはは。試験の事なんて一切ふれてなかったから、何の試験？なんて思ってるんじゃない？
Ｗｅｂクリエーターの学校にでも行こうかなぁ～なんて思ってね。
その学校へ入る為に試験があったのさ。
やさぐれだって、やるときゃぁ～やるよっ！

＞いちの様　【8992】
↑って事なのよ（短縮）
上位２０人限定の勝ち抜きバトル試験だったので、チョッチだけ勉強モドキみたいな事をしたのです。（アザラシにだって脳ミソぐらいあるぞっ）
『ピュア』・・・アザラシ辞典にはそんな言葉載ってない！（抹消じゃ）
だが、作品を描くときだけ、ピュアの封印を解いてあげる。
だから、がんばれ！若人！いちやんよぉ～！
明日からのグループ展、無事成功すると良いですな。 
